真係唔明買supreme噴銀紙槍嘅人嘅心態

出個個已經on9
最慘真係有人買

如果唔計價錢同埋品牌，我覺得係一件幾有創意幾得意的小玩具
利申：一樣supreme 產品都無

成千蚊件玩具，我窮矮毒，玩唔起

咪講左唔計價錢
當然我都唔會買
如果變左logon出一百幾十咪玩得起

樓主仲有咩唔明 不如一次過開post講哂佢啦

貴唔係佢問題係你問題

點會on9

人地買黎就係要用黎哂命哂富貴

我都覺得唔係咁貴嘅當件玩具仔都幾過癮

人地買關你撚事咩